sony apsc 35mm vs 24mm

想買支大光圈定焦

買sel24f18z 定係sel35f18 定係sigma 30mmf1.4好

想一支定焦鏡掛機

google 35mm vs 50mm 睇邊個岩你

有冇話用開咩焦距？
最好就用變焦試一陣睇下自己用咩焦距多再揀
如果冇變焦就睇下有冇得同朋友借黎試， 借唔到就可以上showroom 試試

其實最主要係用a6600
成日夜晚影相 加上手震都會令到影像蒙曬
所以想買支大光圈定焦鏡
多數連人帶景
全身居多

Sigma30 平

咁點解唔買枝閃光燈？
1.4都會震架喎

我有用開30 1.4, 冇用過其他兩支
如果30 要影全身都要企得幾遠下（正常講野音量對方聽唔到既距離）， 咁睇可能24 會岩用d

Thanks so much

用開F4鏡
我仲以為光圈越大快門可以越快 就冇咁容易震

唔快得幾多
6600有機身防震都手震
自己睇F/4 EV5同F/1.4 EV5

Sigma 平靚正

sigma 30m 真係低玩

24 1.8 用過返唔到轉頭
色靚太多
日常焦段
餐廳影相都岩 唔洗企太遠
不過自己睇下1.8景深接唔接受到
係冇sigma 30 1.4咁淺

買左24f1.8
我貪佢有16mm對焦近距離
又等效36mm萬用焦距
近遠都可以
仲有zeiss logo

同埋 真係好輕

大光圈真係差好遠
成個感覺返曬黎

sigma for sure

光圈大半級就係大半級 先天嘅優勢

最衰佢無出20 mm or 24mm

出左24真係無敵